如果有人用一百萬買你d精 但問題要半年內要俾一L份量

制
唔制

ez

一日俾到係咪可以收貴d

簡單啦屌
一日一升新鮮就話姐

why not

每日5.5ml，即係每日一到兩次都夠數啦。去馬

要啲精黎做咩
我可以直接注射入佢屎眼

收左錢再外判
每人每日 打一次飛機
一個月20 個人 20*30=60次
每次300$ = $180,000

一升/3.5ml =285次

賺80萬

又開始鳩吹大會

一世人好似得1.25公升。。。

學支那商人加水溝

張家輝

清水健應該唔只射咗1.25L

咁計我OD咗十世

男性一生既精子量
每位男性終其一生所能排出的精液量，大約是四斗（80升左右），當其用完最後一滴精液時，就會冒出一顆上面寫著‘完了’的珠子。”理應不會有人相信這個荒謬的傳說，然而，若射精過度頻繁，將使精子的庫存量不足，這卻是人人都該知道的。一次射精所放出的精液數量，雖有個人差異，但大約都在2CC到7CC之間，其中所含精子的數量，可以下列公式計算出來。（50×106）×射精量亦即，射精量2cc之人，約一億隻；7cc之人，約三億五千萬隻精子。
人體內精子的生產量大約一天有四千萬到五千萬隻。假設，某人具有一天可製造最高標準的五千萬隻精子的能力，而一次射精僅射出2CC，若他一晚射兩次精，也就彈盡精絕了。所以，其第三次所射出的精液中，完全不含精子。事實上，射精時所射出的精液，很少完全充滿了精子。雖然精液中充滿了若干精子，但其所佔的百分比卻是少之又少。精液中佔了百分之九十的前列腺液，因體內容易製造，故不可能發生精子的庫存量不足，而導致無法性交、無法射精的情況發生。即使只有一隻精子，都有受精的可能性，只是大大降低了受精的幾率罷了。
男人一生平均自慰射精次數

每次射精的精液量：1-2茶匙。

男人一生平均射精次數：7200次。
男人一生平均自慰射精次數：2000次。

一生平均射精份量：14加侖(53公升)。
裝滿一般浴缸所需水量：35加侖（132.5公升）。

平均射精速度：時速28哩（45公里）。
公車平均速度：時速25哩（40.2公里）。

每茶匙精液的卡路里含量：7。
每罐可樂卡路里含量：150。

屌！！！！原來咁多！！！正！！！

比夠10L 一千萬

溝白膠漿

豆漿大王

買你啲精=/=同你買精

乜撚野事呀

一百萬咪玩啦
我諗100都大把人

虹玉
最多射水 唔會冇得射